譚仔係咪已經放棄左講廣東話

今日譚仔食野，送麵個位員工直接講普通話，
連講唔正既廣東話都無喇

屌鳩個呀姐啦

btw
個碗係米線唔係麵

屌呀姐

重口味